對家玩野想我地裝錯修 我地更加要大大力裝修黑店

福建佬 黑心美心 支那銀行

大家FC咗先屌 小心冤枉咗自己人

就咁FB post 兩句就想算數？

係門口貼光復香港 時代革命先算數